早抖

都係唔訓

花花

做屈

想死

返生未

好辛苦

咩事牙

我想走

咩事先

嗨

唉

今日過成典

訓咗一日

咩事

差唔多琴日1/2點斷斷續續訓到啱啱8點

咁即係你而家訓醒

醒咗4個鐘了

咁訓得

而家有屈做
少悶

你咁樣我好難做

轉頭返

最近唔知咩事
訓到好耐
不過隔一陣醒一次

我都想知
乜都冇動力
打算煮個麵食先
成日冇食嘢

但我就瞓

對唔住

你真係訓到呀?

咁你講未先

煮咩麵食
你生理時鐘倒轉咗喎-,-

芝士麵
係
冇所謂了

真心羨 訓到咁耐, 你易唔易醒

屌好撚耐冇食 韓國D芝士麵好好食
咁我食下朱古力條先

好易醒
成日半夜醒
最近屋企唔俾開冷氣
成日熱醒

我都覺得長期入貨

係

CLS=.=你真係癲
醒未

真係搞唔掂
少餓
呢排好想食薯條=V=

我好掛住番薯薯條

我都係, 成日醒
點解唔比開冷氣, 堅癲=.= 有冇風扇
其實我都冇開 不過我屋企少涼

我想食波浪薯條, 搞唔掂
你講起好撚想食- -''

唔知
最近先唔俾開
不過我房部冷氣本身都廢

香港邊度有好食嘅番薯薯條😢

我見donki有賣
D人話好食
利申未食過 麻麻地番薯=V+

睇嚟你屋企人支持環保...
敬個禮先..

搵日trytry先

等包膠

似電費太貴

點搞 有咩做

真係冇嘢做
少悶
搞唔撚掂

咁真係少難搞
熱醒堅慘

乜春都冇動力
真係唔知點

我已經開咗風扇
但都好熱
已經唔需要被
想除衫瞓
不過老豆成日入我房

開門訓?
入嚟做咩==

好撚老土, 但真係, 建議做運動

唔知佢
成日入嚟睇我

。。。有冇其他

晚安了我雪我2

我做政府工，好唔開心

good nite

笑撚咗
驚你唔喺度咩
不過我會開門訓, 涼

你有冇咩想做
係喎你畫wallpaper la
其實真係冇咩好做..==

goodnight hoihoi

可能係
以前日日靜靜地出街

ic
咁你返成點？

好hea
攤
連登
冇了

=,=反省未
咁你開門訓啦 又涼又唔洗特登入嚟睇你

咁不如玩下樂器xd

醒？我瞓喎 醒乜鳩

一齊做才女

你而家合埋眼
再開返
咁咪醒- -''

咪玩, 你買咗結他先算
講撚咗咁耐=,=

不了
想瞓

驚我太快上手

我唔批准

笑咗
說好的520consult????

想同你一齊瞓

但我醒咗0V0

2021520

OK咁你應該係彈唔成

??

同我合返埋你隻死人眼(๑‾ ꇴ ‾๑)

喂呀🥺🥺🥺🥺

咩事?。?

合咗
開返

想嗲我
OK成功
2021520加油

想暗住你隻眼

開心嗲嗲Emoji萬歲

開乜po

快啦
咁你訓未

係, 我唔做
不過我諗你都可以嗲下我ge

唔比？

唔阻你食女

現

想。?

等緊頭乾

收皮啦建議返去食書

最中2腥嗲嗲比你🥺

好心你就吹=_=

搵到食未

OK U REAL QQ
REAL GE

你都就快要

幫下手

唔好講笑
琴日比人耍完 真係唔好咁o能認真

屌你老母咯

我知

知你耍開女

又講中

一野幫你剪曬佢

係
有仔未

冇人。。

係, 之後都會

你STAT

想剪

盲o能咗？

你真係好𠹌mk

你🥺🥺😘

我主修統計

幾時剪

得雪狗=A=

佢花心男嚟

現。

係咁架啦幫我科 哭o能咗

唔幫金毛

又嗲
OK只可以做你一日男朋友

Meaningless
U know i always postpone everything

你做咩離間我同佢

係希望你唔洗再食書

下-,-??

一日咋？🥺🥺🥺🥺

咪抹黑

好心你
比D時間

完sem grad

好o能彩黑到爆

!????woof woof snow

事實係

駁唔到咁不如你自己剪

你真係好𠹌慢

下
點解會去到137
我仲喺127==

有你相真心

慢𠹌。。

態度正確

開咗包爆谷

你想幾耐

重想染🥺🥺🥺但呢加染嚟比自己睇

係咁順利就好祝福風絲

我Blocked 佢

我識佢 金毛mk玩女

你想呢🥺🥺

??????吊牙

屌你咩2c==

又屈？

挽留

我都Mk 我同佢Com好各玩各 識返屋企就得

我叫IE

我ive==

屈左乜

米o能港少拉吊風C

你好過份

。。。。你哋慢慢

你咪係囉

Hi lie...

我同你

你好型

啱啱先問完你點解你今晚唔食宵yeah=O=

你慢20個。。

又現。。

笑死
我FD之前都係咁同我講
我笑到痴線

咁又唔洗, 佢係咁

又有fd

Sor我睇錯名

等你識到男朋友先

Muji個隻都幾好食 但唔脆

？。？邊隻字唔明

你真係少MK

勿詛

以為你THEI

口亨

邊0度花心

唔同㗎

點解要瞓

唉 好煩

........

雪心

冇5記得你珍參

你逼我

咁好啦🥺🥺

焗焗佢

畢燈鳥

有你就夠🥺😘

勿搞我

咁讀IVE係點??

有啲想從良

同thei差唔多

聽日想買多幾包

我只係合埋咗眼

躝

FAN D WHAT

屌你老母

試下唔好合

針咯

mk不得內進

ok放過

你到底訓未
又話早

珍參ge
陪到你sick到男友子

未

想染又唔想染咪煩
窮又冇人睇

喔

又厹

你得個想

我等緊你幫我吹頭呀雪子

係。。。。。。。勁𠹌尷想迫死毒𠹌

想食可樂糖

咁點解你會係到

唔識識仔了 喪失咗呢個技能

因為非mk

咁要.?

冇人問你

佢係

你逼咯

染黑又會好煩

100fun

想block

?
問你?

你幾時還返我個包比我

掹大眼

Blow..?

咁你自己剪真心
試下

講中曬

he

想睇

嘩

你覆得咁慢我冇野回

笑位中曬

搵媽媽幫我剪返個個賓賓頭

咁係咪唔洗再問咁

開始hea

封鎖ed

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

唔明笑乜

最好

遇到一個
之後你會揾得返個本能

我係

咁樣好難幫你TAT

笑屎珍

快D
準備單機

你不如比多舊朱古力我先

比我遇到未

一個mk狗話自己非mk
都真係咪話唔好笑

唔講

想封你好撚耐

我係咁口能煩

冇人5g la

你做咩否認你mk=.=

被blocked

講經

我講緊你
利申 毒撚

......唔知點解可以去到260

抵死

都抵

廢紙仔嗒女無數啦

賓賓頭係咩事真心問

你慢到。。。

可以 聽日買比你

屌點知

又關你事

因為你慢

唔笑你了

OK(吹)

你認錯人

咁你直接講咪得

ah ha

佢去左邊

🥺🥺

你主動未

費事拉要㧗準==

極𠹌HEA

U2

上直升機

好波

要排咯

又現

咪阻我牛仔

爽

255-287...

我都唔清楚

笑咗...唔緊要, 會有人接受..

睇嚟結婚了

主動牛緊你

你叫u2?

睇嚟唔洗重新認識

唔係幾得

人是矛盾

佢勁靚女

香港法例未比人同公仔結婚

屌你老母2

冇人想認識你

哈

盡力

佢似係叫u2

咁直接要可樂糖OK了

唔可以

慢慢追

希望快啲批

多曬。。

事實

都係有

睇嚟你真係好清楚

尷

周日橋

佢出曬名

開始慢3版

要埋我得唔得

乜水

我係咁

佢多人搵

加油

我唔識呢條白卡佬

知咩事

日本先有

屌我笑到震
癲......

話咗佢係mk狗

移民未

痴撚線好好笑

當我冇講過

愈睇愈似屌

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

冇錢

自排先
一個po兩個mk

OK!

覆到聽朝

做狗

差D醒5起, 笑左

我仲有個良心

-_-

又嬲😂😂

光線？

我同你只可以去到呢度

下..笑撚咗..

346...

。。。。。下。乜。。。

6分鐘前

定寒蟬

佢真係唔掂

你唔好比我見到你仲覆佢

唔好

收啦借生

係咁架啦得我想識人
次撚次都係咁

又搶女

🤐🙏🙏🙏🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐唔講唔燈唔笑

笑撚完未

你又想識邊個

木。。

邊個Bully邊個我唔講啦

佢自己話去到個到

咁你叫乜？

你個po唔洗覆咩

佢自己講 關我撚事

mk9

冇人比我覆

我對你嘅最後同最大嘅祝福就係唔燈唔講🤐🤐❌💡

過曬氣

又惡

？

現了

0挑戰性, 搞唔掂

下唔覆現場大法

Sorry激動咗

收

笑能水

我好有 攻陷我木

真係未有呢個需要
希望你可以hold住先

真心

基佬

okok。。

認真少少

你嘅耐性係得咁多

Skip左有冇80

係 舊時代遺物

你仲2

係咩

淡出未

比你用盡曬

冇咁多

覆出緊

79

睇嚟準備重光了

我負數 中2倒貼你

講真 你自己諗多咗

Weak

我咩都冇做

見唔到光

殊🤐🤐❌💡

佢淡完之後用分身

你以為啦

唔知你想點

放過我求下你

你話冇咪冇

垃圾嚟講你都算第一

又嚟

✔️✔️

你唔好自幻想完嘅嘢當真得唔得

U always

邊個得閒幻想你啲嘢

你係

你。。

你點解可唔可以用下不推文

我唔係

引你比人屌

你未坐直升機

早抖

屌你老母你真係好撚柒閪煩
屌完你個人舒服曬thanks

雪子接手

睇嚟就快要見真相了

冇錢點搭

個真相係點

鍾意你叫我雪仔多啲

唔好停

就嚟比你講到我真係咁

👌🏿

事實你真係咁

雪寶呢咁？

雪狗最好聽

5港la

希望願望可以成真

你真係少q

因為你ff唔到

critical thinking

邊條撚屌叫先到底

你係ff

我係大q

花狗

你真係唔撚不推文
逼鳩我走

你個頭乾未

你唔屌789？

當係啦

屌那星

事實嚟 唔洗當

p牌點都係不推

頭頂個啲未 希望3點瞓到

我P牌....

屌條友真係

咁應該係330先訓得
你由1點講到而家

你開心就得

體諒

真係唔知

唔知你咁廢
高估咗你

重食緊爆谷
Oh no要用測謊機

你好叻

分唔清真定假

冇開心過

我都唔想P

唔講大話

咁食唔食爆谷

你真係食完就訓訓醒就食

唔食

讚我

我係我煲緊劇架屌

講細

好

仲細？

叻雪

專心未

走先 冇feel

湊我

我可以 multitask

食完好訓真心你聽日早

走啦

我會我重會刷牙

係咪真架

我都得

真啦緊係 好甜

你好叻 我都好叻

Yo

Yau dim

Say yo

😪

💩

做人自私d應該開心d

我都學緊自私啲..

is

風起花落

？下唔係雨後花咩

你老母比狗屌🙏🏻

咁應該講啱咗thx🙏🏿

借來收皮仙

收皮都要借...

佢啲皮比人收曬

召喚

在

今晚又打算幾點訓

我都唔知
你？

唔知

冇咁易

思考緊自己到底想點

邊方面

處理感情方面

道歉好簡單
不過唔想每次都一句道歉就完

都係睇佢重視你ornot

咁呢刻你係處理成點

差

hi

我.....

唉...

乜

我真係小自私

點差法
想唔想講多啲

你講多啲

Wo

..

selia....

早晨

多啲

你而家見點？

多蟬

靜

你靜到6月都差唔上下
頂住

就死。。。。。。。

真心頂住
就grad德

木22了

加油la 別回po了

咪瞓啦

珍

溝到女未

精神

關你撚事

Ok

心裡的雨傾盆而下也沾不濕她的髮

姐撚

心裡的雨傾盆而下卻始終淋不到她

咁你想。

咁都聽過呢首
勁
我前排先聽到

我情歌小天后

M0y...

想學野？

落雨了

開班

好耐啦

收錢。。

15分鐘前

留意到有品味嘅女都會食芒果西米露唔係食d乜紫薯

仲落ing

88

你型

食親芒西嘅女都好𠹌正

比返個名我pls

I total agger u

條友p牌嚟
放過佢

笑撚死我諗起條p牌

擺明咸青狗啲分身

好想同靚仔一齊芒西

點解你秒回

準備訓

你同靚仔食紫薯啦屌

介紹d靚仔比我。。

Grad,

加油未

冇油了

溫成點

Grad la

睇嚟完咗
勁

?.?

grad咗就早D抖啦

失葉了

做下廢青仙

懷疑風C要retake stat唔開心

啋。。屌你老母

惡4
唔sad未-,-

??咩事

講笑=,=唔講點笑

（爆笑）

好畀面

基本嘢

ok

有趣事？

點解你地仲未訓

小丸子

晚晚呢個鐘數都見到我哋㗎啦

？？

小龍女

我冇晚晚上來嘛

乜9

？？月

要啦

我係依家坐火車冇野做 好得閒

橙

有冇人陪？

冇啊 自己

女朋友呢

我係女 非les

咁男朋友呢

多謝你嘅effort

最近做咩都好似無乜動力 ...
想識下新朋友但最後都係算啦 隨緣
返咗成日餐飲返到屋企又要剪片
好多時候都唔願打開電腦
要剪到半夜三更先有得訓
第二日又再做返一樣嘅野
放假嘅時候就算有約都唔多想出😔

佢送左我上火車就走左了

我都係女 非les too

你都好意思拎出嚟講

剪咩片

佢都德國？點解唔一齊搭

咩都唔想做咁

剪片？

男朋友德國人？

我地住唔同城市
我返我讀書個到啊

咁你之後返香港做嘢定點

漢城沉沒了

唔喎

我廢8

我仲有幾年係依邊 揾唔到工先返香港
依家好難揾工

識聽喎

死肥仔

周國腎正

咁嫁俾德國人都幾好

吹牙

你地個個都有聽腎仔

我都係想揾到份工 做2年就可以拎pr
算係易

十卜

系

好肚餓

笑死

眼瞓了

基本嘢啦

睇運

我都有少少 咁訓未

咁訓真心

你瞓我咪瞓

g持廢

差電未

你比線我

8 瞓

籃板王 好爽

勁

花花早晨 起身未